內有極短櫻花莊觀看後感想

女主角簡直係弱智
趕客 睇到想嘔

South Pay

召喚會然椎名真白

成套野都弱智
成個宿舍都係女 搵條仔照顧個低能妹

☑️☑️

七海好正喎

nanami>>>>>>>>>>>>>>>>>廢人真白

見你咁推青春豬頭以為你一早睇佐
七海>低能+1

一早睇左啦
係未睇小説咋嘛

勁!十卜ching

屌你老母咪搞事

比下面我手足

神父又想比我咬

我已經將説話講得冇咁難聽

呢個係我睇完真心既感覺

尊重 關愛殘疾人士

比左十個負皮 請樓主好好反省下

岩
唔好歧視智障人士